尋日食完百里香今日作嘔作悶

食到有咗

印度仔is watching u

中立非有咗

食到卵子好c伏 有左？

屌你我都係 肚好痛又發燒

中立非肚痛

嘔d屎出嚟？

唔通個印度廚一路煮一路打飛機

中立非飛機

報食環

因為你今日未食，所以唔舒服

1823 投訴

舒服非C伏

◉‿◉

岩岩離開醫院 已報食環

中立非醫院

身體仲有無事
好擔心巴打你